\changetitle{Phase-Kick-Back}
\subsection{\lastframetitle}
\begin{frame}{\lastframetitle}
\begin{figure}
    \centering
    \includesvg[width=0.5\linewidth]{img/Phase_kick_back.svg}
    \caption{Phase-Kick-Back in Qiskit}
    %\label{fig:phase_kick_back_qiskit}
\end{figure}
Start Zustand:
    \[\lvert q_1\rangle = \lvert0\rangle\]
    
    \[\lvert q_2\rangle = \frac{1}{\sqrt{2}}\left(\vert0\rangle-\lvert1\rangle\right)\]

\end{frame}

\begin{frame}{\lastframetitle}
    \begin{figure}
        \centering
        \includegraphics[width=0.75\linewidth]{img/Phase_Kick_Back_H1_Cube.png}
        \caption{Erstes Hadamard im Phase-Kick-Back}
        \label{fig:phase_kick_back_H1_cube}
    \end{figure}
    Nach erstem Hadamard:
    \[
    \lvert q_1 q_2 \rangle = \frac{1}{\sqrt{2}}\left(\lvert0\rangle+\lvert1\rangle\right)\otimes\frac{1}{\sqrt{2}}\left(\lvert0\rangle-\lvert1\rangle\right)
    \]
    
    \[
    \lvert q_1 q_2 \rangle = \frac{1}{\sqrt{2}}\left(\lvert00\rangle-\lvert01\rangle+\lvert10\rangle-\lvert11\rangle\right)
    \]

\end{frame}


\begin{frame}{\lastframetitle}
    \begin{figure}
        \centering
        \includegraphics[width=0.75\linewidth]{img/Phase_Kick_Back_CNOT_Cube.png}
        \caption{CNOT im Phase-Kick-Back}
        \label{fig:phase_kick_back_CNOT_cube}
    \end{figure}
    Nach CNOT
    \[
    \lvert q_1 q_2 \rangle = \frac{1}{\sqrt{2}}\left(\lvert0\rangle-\lvert1\rangle\right)\otimes\frac{1}{\sqrt{2}}\left(\lvert0\rangle-\lvert1\rangle\right)
    \]

    \[
    \lvert q_1 q_2 \rangle = \frac{1}{\sqrt{2}}\left(\lvert00\rangle-\lvert01\rangle+\lvert11\rangle-\lvert10\rangle\right)
    \]
\end{frame}

\begin{frame}{\lastframetitle}
    \begin{figure}
        \centering
        \includegraphics[width=0.75\linewidth]{img/Phase_Kick_Back_H2_Cube.png.png}
        \caption{Zweites Hadamard im Phase-Kick-Back}
        \label{fig:phase_kick_back_H2_cube}
    \end{figure}
    Nach zweitem Hadamard
    \[
    \lvert q_1 q_2 \rangle = \lvert1\rangle\otimes\frac{1}{\sqrt{2}}\left(\lvert0\rangle-\lvert1\rangle\right)
    \]
\end{frame}

\begin{frame}{\lastframetitle}
\begin{figure}
    \centering
    \includegraphics[width=1\linewidth]{img/Phase_Kick_Back_Cube.png.png}
    \caption{Phase-Kick-Back im Wuerfel komplett}
    \label{fig:phase_kick_back}
\end{figure}
Start $\Rightarrow$ End Zustand:
    \begin{align*}
        \lvert q_1 \rangle &= \lvert 0 \rangle \Rightarrow \lvert q_1 \rangle = \lvert 1 \rangle \\
        \lvert q_2 \rangle &= \frac{1}{\sqrt{2}} \left( \lvert 0 \rangle - \lvert 1 \rangle \right) \Rightarrow \lvert q_2 \rangle = \frac{1}{\sqrt{2}} \left( \lvert 0 \rangle - \lvert 1 \rangle \right)
    \end{align*}

\end{frame}

\begin{frame}{\lastframetitle}
\begin{figure}
    \centering
    \includesvg[width=0.5\linewidth]{img/Phase_kick_back.svg}
    \caption{Phase-Kick-Back in Qiskit}
    %\label{fig:enter-label}
\end{figure}
Start $\Rightarrow$ End Zustand:
    \begin{align*}
        \lvert q_1 \rangle &= \lvert 0 \rangle \Rightarrow \lvert q_1 \rangle = \lvert 1 \rangle \\
        \lvert q_2 \rangle &= \frac{1}{\sqrt{2}} \left( \lvert 0 \rangle - \lvert 1 \rangle \right) \Rightarrow \lvert q_2 \rangle = \frac{1}{\sqrt{2}} \left( \lvert 0 \rangle - \lvert 1 \rangle \right)
    \end{align*}

\end{frame}